====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je n ' ai pas beaucoup d ' idées personnelles , mais je sais utiliser les idées des autres dans un autre contexte .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

